全世界應該得香港人示威到要全民攝衫

而成百萬人又真係會咁做
前面有型嘅哥哥仔攝衫心裏笑左覺得好溫馨

回想有d唏噓
香港人真係乜法寶都出盡
由一開始買晒黨鐵飛派俾手足
主動去地鐵清洗催淚彈殘留物
到打爆晒40幾個站

仲有港島半山區大廈門口
放一箱箱舊衫俾手足換

中大塞車切斷黑警補充物資
仲有機場和你塞 塞咗唔知幾多公里出嚟
手足行二十幾公里出青衣

真係好有創意

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除

堅持左一年
以咁平和嘅香港人來講係好神奇

應該係善忙嘅香港人

香港人好叻 好團結
我好撚鍾意香港

呢年大家做左好多從來未想像過嘅事
有唔知邊度黎嘅勇氣
唔只小朋友/學生 上至銀髮族有錢人都好ready出黎

全世界應該冇邊度既警察會狗撚到好似香港班賤種毅進仔咁

以前諗到已經好激進既手段
原來對家都係fucking give a shit
證明左中共一直都唔會跪
但起碼俾全世界見到 中共 同香港人 係點

勇武嘅野唔在講
和勇不分
記唔記得呢段片?

繼續玩膠囉
戇鳩

大家勿認真